木村係咪嚟咗香港？

前日揸車經過淺水灣
見到隔離線迎面有架開縫Mini cooper
入面揸車嘅同木村有9成似，唔敢100%肯定
真係型到不得了

就算木村有function要嚟香港
你覺得會係佢自己揸住部mini咩?

嚟旅遊唔得？

Yoshiki 就話姐 木村點會

sor, 其實係我嚟

真情嗰個